其實個閪政府

有冇得強制驗野同隔離冇得扣AL呀屌

見識過保就業
就知咩係官商勾結啦

強制叫你交MPF 再輸撚晒你份糧就有
屌你老母閪政府！
幾撚時全民退保啊！
個撚個因為你唔封關
未到65歲 就死撚咗 啲錢你就吞撚晒

如果未到65掛左份mpf變遺產定點

成日講派錢，派你老母咩。
你強制叫d公司咪撚扣AL，或當病假好過啦。

其實我冇理過，但聽聞可以繼承，比子女比父母（如果未死）？

應該會俾閪政府lam咗

強制強烈呼籲就有